与此同时，包括沃尔玛、亚马逊、克罗格和好市多在内的这些重要员工的许多雇主都获得了创纪录的利润。新冠肺炎带来的挑战迫使许多工人罢工。劳工运动会持续受到关注吗|艾比盖尔·艾布拉姆斯| 2021年1月17日|时间
SPAC在美国一直火上浇油，去年赚的钱比过去整整十年都多。为什么SPAC在纽约而不是伦敦蓬勃发展？约翰·德特里克什（John Detrixhe）2021年1月14日
任何一部在首映周末票房收入不超过5000万美元的电影，都可以在17天后通过流媒体服务向观众出租我不知道它是否会消亡：广告商与GRP争夺电视和流媒体广告市场| Tim Peterson | 2020年11月25日| Digiday
与此同时，40个主要的会议项目至少1亿美元，其中包括超过2亿2000万美元的德克萨斯大学。Makur Maker对HBCU体育的未来意味着什么|Josh Planos | 2020年11月24日|第五届38
还有一个事实是，目前流媒体的收入不如传统电视。数字出版商在互联电视上寻找家|蒂姆·彼得森| 2020年11月4日|数字时代
他们穿着失物招领处的衣服，用钢锯和砾石耙梳理。在某种程度上：他们让我写关于莉娜·邓纳姆的文章| P.J.O'Rourke | 2014年12月13日|每日野兽
接下来的10次，纯粹的重复让它再次变得有趣，就像著名的辛普森一家的玩笑一样。《对游戏玩家的仇恨机器的愤怒：我说出来的收获》|朱棣文| 2014年11月17日|每日野兽报
当然，这次巡演是由碧昂丝和杰伊·Z主演的巡回演出，预计收入将高达1亿美元。碧昂丝和杰伊Z的结局？《纽约邮报》畅销片《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年7月27日《每日野兽》（DAILY BEAST）中最疯狂的声明
“这是我关于农场的拼贴画，”他指着一把耙子、一株植物和一只鸡说。《我将如何结束战争：与阿富汗学生制作拼贴艺术》| Nick Willard | 2014年5月29日| DAILY BEAST
拉科布：和帮派有关的不同，我实际上比我想象的更不喜欢耙子。秋冬电视预告：2013-14年新节目的快照判断| Jace Lacob，Kevin Fallon | 2013年7月16日|每日野兽
耙使靠近地表的土块变得更细，并将肥料混合到耙子无法使用的深度。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
但是，当他们骑马回到佐兰大通时，老雷克对怀丁的愚蠢和软弱进行了猛烈的抨击。威尔丁夫人|拉斐尔·萨巴蒂尼
他禁止他的臣民在流放的痛苦中重新寻找引起争端的旧原因。比利时|乔治·W·T.（乔治·威廉·汤姆森）奥蒙德
虽然我们的人数比三比一多，但我们的船还是很隐蔽，每艘独木舟上来时都能耙。著名的南北战争冒险和越狱事件|各种各样
比利时人对射杀大象的数量没有限制，只是为了让大象能从中得到回扣。在非洲| John T.McCutcheon